（遍地開花）地政總署高層製造白色恐怖

幫朋友開Post

話說地政office 入面貼左d 文宣poster
宣傳8月2，8月5
而家d 高層話要check cctv 睇邊個貼，唔知會有咩後果
香港市民強烈遣責政府高層帶頭製造白色恐怖

大大力推上去！！

推推推

咪又睇下佢地做得D咩出黎

貼紙犯咗邊條守則啊，on99

office裝cam?

邊個高層講
市呢想查詢下

我要罷工
不要白色恐佈

荃葵

最緊要多人罷
人多話知佢搵到咩人 佢再請返黎既人都會係同一立場

支持你手足

利申：自己友

白色恐佈

支持
利申：準備想成為手足

每一隔馬桶都貼一張 夠疆就安個cam 起馬桶丫 O N 狗

一定要癱瘓政府工作

check 佢老味咩
1823D CASE 都係咁踢返出去
撚屌會閪做野

咁多後生仔女都放棄所有野去搏
大家唔會受條弱智光講兩句就淆底下化

到時真係罷工

地政啲垃圾office
哪有cctv

1823 垃圾

老屎忽心態以為靠嚇人地就會驚

推

荃葵區喎

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

Office 裝cam, 啲人就會起晒鋼

房署個廁所

報警丫 不如

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

pish

五大訴求!
光復香港 時代革命!

荃灣地政有咩人後生d。。。

LE????

同事好波

收到風

頭先上頭叫啲高級地政主任問自己team嘅同事星期一會唔會請假

睇黎政府驚到賴屎

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

絕對忠誠嘅政治中立團隊，我無嘢講

推到更多公務員罷工

我想知佢可以點寫死個同事
同埋高層公務員都要不偏不倚

PUSH

Pish

試下囉
睇下仲有冇呢個署

政府高層最叻陰招

真係有咩追究嘅話
我地圍佢
香港仲有言論自由!!!!!!!仲有!!!!!!!
咪諗住打壓我地就會收皮!!!!!!
我地有嘅係信念!!!!!
光復香港 時代革命

Office 係邊? 兄弟上去幫佢罷工

加油呀

我冇嘢講

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

係咪好多人僭建同套丁

Push

政府office有cctv?
認真?

麻包袋

push

離晒大譜
各位公務員呀 已經俾人踩到上黎啦
請一齊85全民罷工

炒晒d人囉

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

點會無

貼紙犯法

好賤啲上司

無懼白色恐怖

好波

推呀
推到出新聞

人多先安全，唔好縮，聽日我地和理非會掩護你地。

貼咩關佢鳩事！

good idea

光復香港 時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全民大罷工！

我要罷工

屌尻d高層呀

利申DLO同事但唔係荃葵

5/8罷工

邊個高層係忠誠的狗呀?

HQ先多黃喎
我果區藍到仆街

LandsD

白色恐佈！

政府機構 唔通炒我咩

僻謠
[突發] 魚蛋義士親友對義務律師嘅睇法

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#361

貼咩都都要管

housing都有深藍廢老想捉人
話mark低邊日嗰個放假
賤撚到仆街

開名

班死藍屍高層

一落雨就漏水

推
林鄭 黑警 冚家剷

推！！！！！

元朗警署落閘罷工，
以致發生721事件
又唔見政府高層高調作出警告

CLS公司

嚇鬼咩，你呢個政府已經無哂威信，越靠惡只會令人心更思離

廢老藍絲又想嚇走人 收皮啦

屌得好

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

靠嚇？Office有撚閉路電視

影門口就有

又白色恐怖，賤格

地政總署會唔會可以係元朗霸官地問題加壓

夠膽咪炒囉
成班老屎忽 唔撚做野 驚佢老鼠啊
驚d野無人做 落番自己身上面姐

推推推推

光復香港，時代革命

推比人知

有架

不過唔係全方位

我係香港人，8月5我會罷工

倒不如…

開名啦，邊條友咁串唔比貼野呀！

推到路政署高層全家fb上熱門搜尋

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

地政呀

重點係逼佢地查元朗

on9

正苦驚驚了
8月2號集會有「不反對通知書」，和理非放心出嚟
造勢之後，8月5號梗係一齊罷工

8月2去集會
8月5齊罷工

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

遍地開花

8月5罷工

政府辦公室裹面有CCTV，唔好吹到咁大啦！

up

係Landsd成日踢番1823啲case走，話唔關佢事

邊個高層呀？大家都想問下有咩後果，send email問唔問到？

係hyd fehd同消防問題啦明顯
互射

Liberate Hong Kong
Revolution of our times

班高層再嘈貼佢office門口

推 去圍地政總署

港台節目製作人員工會決周一罷工
2019/08/01 22:19
香港電台節目製作人員工會決定參與公務員集會及星期一罷工。

工會晚上召開特別大會，表決通過以工會名義參加星期五的公務員集會、星期一的全港罷工，以及其他工業行動，工會建議員工星期五穿黑衣到遮打花園集會，星期一罷工期間就暫定到金鐘集會。

------------

你睇下我地個濕鳩工會有撚用咩

地政署高層叫咩名 我想投訴

咁得閒check閉路電視不如快啲睇File
唔好響度烘case

死撚左佢啦
自己唔支持就講工會保持中立

如果嗰位同事出事，即管出聲
連登仔應該會搞大佢

張月歷幾靚 有冇得dl

感謝各位手足
有幸同大家生於同一個時代
見證著香港既興衰

2019年8月5日一齊三罷
讓我地一齊寫下香港的歷史

唔要白色恐怖！

邊個？開名啦

ip都唔洗check

比個幾個高職名黎，市民投訴

光復香港 時代革命

借ACC
TWKDPO自己友表示支持你地
你地好勇

光復香港
時代革命
5號罷工
5大訴求
缺一不可

屌開你地高層啲料出黎 我地當老豆搵仔一樣咁處理

我會罷工

樓主最新情況係點？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課